[圖] 大食MK金毛狗公溝女失敗被捕 吃盡警局還慾求不滿

江蘇宿遷市一間公安派出所，近日貼出失狗招領廣告，指該隻活潑金毛犬非常大食，希望狗主能盡快認領。

事緣上周三一名狗主帶其飼養的雌性阿拉斯加犬散步時，愛犬被一條雄性金毛尋回犬騷擾，只好報警求助。警員到場後，四處尋找均未能發現尋回犬的狗主，只好帶牠回派出所寄養。

警方「失狗招領」用詞十分生動，不但呼籲狗主速帶十斤狗糧到派出所，最後更特意強調「派出所要被吃到倒閉了！！！！！！」事件引起網民熱議。雖然啟事成功引起市民關注，惟狗主至今尚未現身，金毛尋回犬還需要寄住在派出所一段時間，警員將繼續體會何謂坐吃山崩。
兩岸組

明明金毛係好靚嘅品種
唔知點解呢隻咁撚柒